就快情人節 大家諗好送咩比另一半未？

我就諗住送一個袋(佢話過中意)同埋一張卡貼滿我地嘅相比女朋友

大家諗成點 交流下

樓主 差啲俾你嚇死啦

咩袋
我想送手鐲比男朋友
但未有心水

我做錯左咩

望到個標題差啲心臟病發

btw有咩野唔貴得嚟又有意思or誠意？

自制啲擺設 之類
YouTube 好多教學

一個小丸子嘅tote bag

情侶手鐲？

係啊
我之前唔小心整爛咗佢送俾我個隻

買個靚少少嘅樽，摺星星
之前送過都唔錯

a0

有冇發你脾氣

都可以送野比心上人嘅

話說之前整咗啲手作比女朋友
整到手指都損哂
點知佢收到之後就話
「雖然我好鐘意 但係你下次可唔可以送啲實際啲嘅嘢 我屋企無位擺」
記到依家

利申：未諗今年送咩

整左咩？ 不過真係好慘

只係一個爆炸盒 入面塞滿咗糖同一條鏈
平時都好少見佢帶

又唔好咁講
佢直腸直肚姐
不過我玻璃心

……條鏈咩樣
有時男人既taste係好責洗
一大堆糖又係好難解決………
送禮物，如果唔考慮對方既喜好同需要
其實只係滿足緊自己……

我都無再整過嘢比佢

啲糖係我比佢温書個陣食
佢温書鍾意咬嘢

條鏈類似呢啲普通款 銀色

最好都係平時留意下佢中意咩